# README #

Тестовое задание компании "Тандер" (Магнит) на должность Java-разработчика

Maven для сборки

```
#!sql


CREATE SCHEMA `tander` ;

CREATE TABLE `tander`.`table` (
  `FIELD` INT NOT NULL,
  PRIMARY KEY (`FIELD`));

```


- ошибки не обрабатываются
- подсчет суммы через SAX Parser